【慎入】伊朗女為變安祖蓮娜祖莉整容50次 減逾80磅網民嘲似屍新娘

整容前

整容後

伊朗德黑蘭少女塔芭（Sahar Tabar）是荷里活女星安祖蓮娜祖莉（Angelina Jolie）狂熱粉絲。為了和偶像變得相像，更自稱在幾個月內進行了逾50次整容手術，更以節食的方式減去了40公斤體重，手法相當極端。整容後她不時會在個人instagram上分享自拍，然而網民對於她的樣貌似乎就不太受落更直指「恐怖」，又指她更像《怪誕屍新娘》中的屍新娘維多莉亞。從塔芭分享的照片中所見，她臉型極為瘦削，突起的顴骨和厚唇明顯仿傚了祖莉的樣貌特徵。不少網民都對塔芭的行為感到不理解，在她的instagram留下負評，更有人「好言相勸」指她行為病態需要及求醫。

轉:

原本好好地

病態整容

同班泡菜G一樣
不過係整容前同整容後個樣調轉返😂

似係halloween化裝/面具

但真係似WOR

WTF

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

整容前其實幾靚

劣化版囉

未整前已經幾似下

隻狗：不如一槍打死我